七歲童誤吞AirPods留胃內 等自行排出

【AirPod被吞有何結果？】蘋果（Apple）AirPod體形細小，除了有遺失風險，近日更有7歲小童誤把AirPod吞落肚，結果要送院治理！

事發上月底於美國喬治亞州，一名7歲男孩收到母親送的聖誕禮物 ── AirPod，豈料他把AirPod長身部份含在嘴裏時，不小心吞下了AirPod。其母親Kiara Stroud得悉事件後，即時把他送院治理。

通過X光檢查，醫生在男孩胃裏找到了耳機，Kiara Stroud仍然不敢相信是事實：「他真的吞下了AirPod！」

至於如何取出AirPod，醫生指男孩情況良好，建議可讓男孩自行排出AirPod。男孩則非常緊張，明言這幾天要遠離手機，以免耳機連上手機，在自己胃裏播歌。

男孩目前已經出院，可是截至昨日仍未順利排出AirPod。Kiara Stroud說，之後會改用有線舊式耳機，直到兒子長大，又希望其他父毋關注事件。

台男誤吞AirPod 自行排出功能如常

其實該7歲男孩並非首位誤吞AirPod的人。早在今年4月，台灣高雄一名許姓男子就在戴AirPods聽音樂入睡時，誤吞AirPod，最終自行把AirPods排出體外，並從糞便中將耳機取出。令人想不到的是，AirPod竟仍能如常運作！

姐係食得 可以頂下肚 柯完再食

最終自行把AirPods排出體外，並從糞便中將耳機取出。令人想不到的是，AirPod竟仍能如常運作！

係大腸入面播音樂
唔知d屎會唔會更加軟呢

但係播歌有助腸道蠕動喎

許男成功取回AirPods。發布限時動態炫耀成果。（網上圖片）

許男開心分享取回耳機的喜悅。（網上圖片）

許男的AirPods經清洗功能正常，還可以如常充電。（網上圖片）

有圖慎入

毒巴你睇下許男d屎

乜又係你
放粒airpods留你個胃先

幾靚仔

我要pro得唔得？

放你個西

閪啊仆街

台灣省加一分

我無呢樣野

Ok

西

叫肥絲捉尻你

肥絲已死

好掛住佢

點解一去不返